All in匯豐收息致富最好？

未見這匯豐40蚊？

回報少成本大
無處女無公司盤貴15%

你肯定冇樓
第一買樓都係有風險，你未撚見過樓價下滑？不過你冇樓就算啦，當你唔識嘢
第二，收租一樣會隨住樓價下滑調整，你冇樓繼續算
第三，樓如果買的優質租金比先會高，租出機會先會大，你又冇樓，繼續算
第四，樓係需要交差餉、管理費、物業稅、印花稅，以及維修費、裝修費，你冇樓，我繼續算
最後，你咪咁撚on9以為買樓一定賺，你如果供唔起，加上樓市唱淡，一樣要大虧本
on撚99食賓州

對唔住好似串左少少，利申2014年底買左三層樓，依家都打算套現

3號好啲

有料之人

唔係話買樓唔好，當你要選擇投資，一定要係啱價位先入，唔係咁盲目

HSBC 而家大部份PROFIT 都係來自香港+珠三角

個人覺得係高風險投資

Aggre

可以買，唔好瞓身

同埋而家個價話平唔平話貴唔貴，錢多咪買d黎擺下

我指用致富收息手續費係唔係最平

交租日日賤

笑撚到我仆街

有睇明。唔知點解樓上咁激烈

我屌
你係咪玩野 引食屎專家出黎呀

好撚慘

我都睇得明，入到黎睇到一頭霧水

用致富買樓

比樓主撚狗咁撚

抽新股好過啦

一通平過致富

屙煙房托啦，就加息，923最正 ，進軍大陸

呢個post有個回覆好撚好笑

利申：都係三層